誠徵打字

誠徵打字❣️
我冇交仼何會費
一星期就賺到大約$1000✌

👉🏻1000字100-150，打一D網路小說手稿雜誌等
👉🏻只要有手機或者電腦，識打字，隨時都可以賺錢
機會係留比有準備嘅人💪🏻
比其他人早一步踏出，你都會有意想不到嘅收穫😻

當天晚上12點前結算薪水 免會費
冇咩要求，時間自由🕰
有手機或電腦就可以📱💻
適合：學生，上班族 👧🏻👦🏻

line: zueyi 微信ID：tsuiyiching ig:zuezo00

（有意者請直接添加或ig direct）

台幣？

屌 連登真係小學雞地頭

點解連登咁多搵食post，
呢到啲人好呃啲?

即係點，人工好低 ?

上網睇過詳情，又唔可以話佢地呃錢，而且只要唔需要會費就唔犯法，不過實情係要加入就需要先比錢買一樣產品然後隨產品附送會籍。份產品通常是虛擬產品/垃圾app。
入左去會發覺會員有分唔同階級，你入到去做低級會員接到既job其實非常之少仲要同人爭，老老實實咁打字係無可能搵得夠錢，因為根本都唔夠你可以接既job。但只要你成功賣出產品，邀請到人加入佢地就可以獲得分紅，越多人比你說服到越多錢。
而d分紅錢邊度黎？就係新會員買份產品既錢了。所以其實係層壓式銷售，不過搵到法律la，吹佢地唔漲